坦承會教小學生自慰 性愛專家捱轟

愛爾蘭一名性愛專家，近日在英國一個談話節目上表示，她會教小學生自慰，節目播出後，她的這番言論引來不少家長抗議，但也有網友認為，女童應知道「如何令自己舒服」。
性愛專家道森（Kate Dawson）在英國獨立電視台（ITV）的談話性節目《今天早上》（This Morning）上，解釋她如何與11歲左右的孩童開啟性話題，及聊到「如何令自己的身體感到快慰」。道森被問到「是否應該教導8歲的小孩自慰」，她說：「一般來說，我不會與8歲的孩子接觸，通常都是11歲左右的小學生。我大部份時間在中學工作，但每當要去小學，我認為較重要的是『要開始討論：在私人空間探索自己的身體，是正常不過的事』。」
道森進一步說明，教導自慰的重要性。她稱：「這是大部份人會做的事…但當我們談到自慰時，讓男女雙方知道異性如何自慰，是一件重要的事。因為我們有時跟女孩傾談時，常聽到她們說，因為伴侶不懂溫柔，而被弄傷，陰道有時會被弄到瘀傷，甚至割傷。有時她們不想令伴侶感覺不好及尷尬，所以會沉默。我們要做的，就是教導一些技巧，令她們會願意說『這是我喜歡及不喜歡的事。』，同時學會如何溝通。」
道森的言論引來不少家長及保守派網友批評，有網友質疑：「這是錯誤的，為何8歲需要被教這些」，也有人說：「讓孩子做回一個孩子…孩子不需要在8歲時，知道如何手淫。」不過，也有網友認同道森的言論，「我覺得女童應該知道如何令自己舒服，長大後才不用接受『不滿足及不愉快的性經驗』。同時要教導A片、色情電影的情節純屬虛構，避免任何男孩覺得這是真的。」（國際中心／綜合外電報導）

自己識啦唔洗教

佢幫你自慰就話啫

洗鬼教咩

捉住隻手教？

幫我

摸自己都唔得

洗鬼教咩 一上網就識晒

八歲又真係唔岩既
如果佢地真係做左既話好傷身喎 身體未發育

好正

8 歲射唔射到精
之前睇過新聞話有個幾歲細路攞老豆啲鹹帶睇 之後邊睇邊捋鳩，最後龜頭爆炸

唔教難民打飛機 會好多罪案發生

根據伊斯蘭教教義,自慰唔係一件正確嘅事.

性教育要早

早左小小啦

I AM WATCHING YOU

不如教點戒

我要佢幫我

強姦有冇寫明係正確？

應該只會覺得急尿

自摸炸喎
仲要係女仔
男仔就話驚佢地唔識控制精盡人亡啫